裸婦離奇伏屍水塔旁 疑酒醉脫衣失足跌死

赤裸女子陳屍大廈平台冷氣水塔旁邊渠管下罅隙。

【星島日報報道】土瓜灣定安大廈揭發赤裸女屍離奇命案，一名全裸女子，被發現倒斃在大廈平台酒樓冷氣機水塔旁邊罅隙，後腦有傷痕，屍體附近有血迹，警方重案組接手調查，又出動高空搜查隊搜索，證實死者為大廈住客，初步不排除她醉酒後脫衣，爬往平台失足跌倒受傷失救致命，暫列「發現屍體」。

裸女伏屍大廈平台，警方重案組接手調查。死者黃淑華（五十歲），住土瓜灣道七十八號定安大廈低層劏房單位，任職清潔女工，育有一女，女兒偶爾回來探訪。首先發現女屍的是為現場大廈新酒樓裝修的工人，該酒樓將於下月六日開張，裝修工程正如火如荼，酒樓在長寧街另設出入口。

昨晨十時許，有裝修工爬出大廈平台查看冷氣機水塔，赫然發現一具全身赤裸女屍，側卧在水塔旁邊渠管下罅隙，慌忙報警。

警方到場調查，發現屍體附近有血迹，曾推測女事主若由大廈高處墮下，很難跌入罅隙中，遂調派機動部隊警員協助搜索，西九龍總區重案組探員亦奉召到場蒐證，其間檢獲一張女性身分證，一度以為屬於女死者，事後證實是前酒家女職員遣失。

法醫和鑑證科人員到場調查，指女事主死去約一天，屍體開始發脹，其後腦有二點五厘米傷痕，但相信並非致命傷勢。其間十多輛警車泊於長寧街，大批途人圍觀。探員翻看大廈閉路電視錄影，追查下證實死者是大廈住客，錄影片段拍下她於前午返家，根據大廈居民稱，死者生前愛喝酒，曾因醉酒舉止失常。

警方聯絡死者女兒了解，又在死者劏房尋回其衣服和證件，不排除女事主在劏房醉酒脫衣，爬落平台後失足跌傷，負創爬行至罅隙位置失救喪命。

又係水塔

藍可兒

係個英文名A字頭嘅男人殺

不能網上說甚麼就去查

對啊，那麼寫她失足吧，可以Case closed